Zo weelderiger gezicht ik bijna gebrul, zo intens was mijn opwinding.
Nu ging op het bed van haar schoenen en kousen.
Oh!
Wat mooie dijen, benen, enkels en voeten had ze!
Ik ben nu zo ver in het leven, en nog vele mooie en goed gevormde vrouwen, maar zag ik nooit ledematen meer voluptuously gevormd.
